由大選完到上法庭,由SAFE HARBOUR DAY到投票日,登登你輸未?

愛登力你地接受現實未?
侵侵根本唔會輸
大選大把證據證明有舞弊
上到法庭唔受理唔怕
我地留番上SC先打,絕招留番最後先出
仲有德州幫手告其他州
SC淆底唔理
過埋SAFE HARBOUR DAY
啲仆街左媒MSM YOUTUBE TWITTER剷晒侵侵啲野 舞弊證據
唔緊要
我地仲有DUEL ELECTORS幫侵侵撐住
到今日選舉人票登登拎到300張票又點
我地仲有幾百萬民兵,隨時內戰
登登你想和平既,即刻投降
唔係到左16號,成千上萬既核彈將白宮剷平
總之,我地侵侵一定WIN

REF:
覺得今次侵侵用州打州真係好撚醒

美國最高法院拒絕德州要求推翻大選結果

敗登粉，點睇賀錦麗仲未辭職參議員？

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

（大反擊開始！）特朗普：1月6日將公佈大量選舉欺詐證據

川普：假新聞不告訴你——我們在接近成功

川普勝選的憲法之路已經打開

連登有幾多人相信特朗普仲可以勝出大選

侵侵代表律師Lin Wood暗示美國將有大事發生